頭先去7仔買蘋果 比20蚊條友專登找散佢唔比紙我

屌你老母臭西藍絲
btw你今日買左未

以後日日拎毫子去買蘋果

買多份囉

好，順便用散銀搭車

下次拎100個去買

買咗